睇完蜘蛛俠後我覺得Peter 好似香港後生仔

16歲既peter 同好多00後一樣根本唔想做咩蜘蛛俠拯救世界，只係好想同佢班fd周圍旅行，去玩，溝女/仔，但奈何上一輩（美隊/Ironman ）已經幫唔到佢去面對敵人，外國勢力（雷神/Marvel）又唔會理你，有權力好似田少既人（Dr Strange)只會對損害到佢地利益既時候先會出手，成個責任落左係一個16歲細路度，明知自己既力量比唔上其他勢力，但偏偏自己負起咁大責任，唔可以好似其他地方既年輕人好好咁生活

所以佢一開想放棄係完全明白，無人再幫到佢，只可以靠自己頂咁多野其實幾辛苦

似你老味

你識爬牆？

中二病弱智柒頭

都好過你個傻9先

唔撚洗找

剩係講個心理諗法姐，下下要一模一樣咁睇電影同睇紀錄片有咩分別，用下腦啦on9

幾年前內戰又16歲 依家又16歲

垃圾

內戰同infinity war隔咗幾耐

啪手指消失左呀ching

同Tobey maguire個spiderman無得比，不過生活幸福左，唔知係咪因為時代變左，自從有 Avengers, marvel變得好 surreal

套戲話CAP同TONY3年冇見1

內戰同infinity war都隔咗3年喇屌你

中二病發？

消失乜9
內戰16歲 A3都18歲喇

你估只有香港年輕人先會咁？

咁又唔係既，只係睇電影第一時間會用自己既經歷去感受先

中二病發個title就前後掉轉，只係講前期個心理轉變姐

成個何君堯講咩美國隊長超人咁